彷正服 - 亂Online - ROSSORAN

琴晚開始玩 好難升 不過勁多人玩

玩緊聖門

無人玩亂拿

有呀 訓前升兩升有助提升睡眠質素
d 經好有亂既feel 冇雙經會想死個隻
但係唔知點解真係好撚多人玩

我得30lv 想47都撚難升 應該有以前玩亂學到47好激動同絕望deel

最記得以前學到劍風嗰下真係好爽

係 拎劍風掃工地型到仆街 我仲master
左招劍風 但係以前玩亂隻精劍升到117就投降 屌你要147先有新技on99

岩岩開聖門玩力劍
想問個私服有咩改過黎?

自膠
官網見到了

你當好似亂咁難升 長開雙經班十大都係90 100lv就知幾難升

仲要多人到仆街 校內d館全部館都滿人
仲有組隊可以14個一組

一入去真係嘩左聲
D人多到呢

除左經之外有咩特點？

你當佢彷正服 無會員裝 既私服
特色應該係勁撚多人

4職業開放：劍道部 格鬥部 氣功部 弓箭部
等級上限：197 沒轉生
技能上限：167 之後會更新往上開放
噴裝系統：PKT（掃街時段）白名以上有幾率噴裝，普通時段黃名以上有幾率噴裝
經驗掉寶：官方3倍經驗 3倍掉寶率，升等會有一定難度存在，無法忍受有升級難度的可能需要時間習慣
電算開放：週三週六晚上8點開打，開打時間1小時 （9點結束）
研磨上限：裝備武器研磨最高上限+9
任務系統：所有任務開放，部分技能、地圖需通過解任務進行解鎖或兌換技能
研磨石(MMHH)掉落：全地圖刷王怪或怪物幾率掉落研磨石（磨石、護貝劑、異界磨石、高級護貝劑）
裝備武器取得方法：所有裝備武器只能透過遊戲內刷王怪或怪物掉落獲取，官方不販賣裝備
分流開放：Channel 0 以及 Channel 1 雙分流全線PK，部分地圖加開分區可容更多玩家使用
新手上路：贈送新手武器+7、前點傳送卡（3D）、起點傳送卡（3D）、好友傳送卡（3D）、公ó卡（3D）
武器開放：暫時開放到4XX屬性武器（如白蓮、聖靈等系列的）
防具開放：暫時開放到刻骨系列
隨機數值：最高9.99%
版本語言：繁體中文

真係好撚多人 好小服會有咁多人
未玩過既開隻聖門人仔就見到好多人掛商/新玩

同埋間間校間間館都爆人 咩場都有一隊人 你行埋去叫++ 或者 pt 佢又真係會組你 好友善

台仔好有愛 組14個真係好過癮

玩緊力格95lv，聖門

咁撚快 全爆exp?

聽到好想玩 人情味服

放工返去download先

值得一試 試下幾十人係學校運動場圍屌jr

唔買點升啊

好有心

唔變態既私服, 試下

推

好耐冇玩過 個陣敏拳玩10x就放棄咗，而家想試下玩精劍

彷正服

之前玩開精劍 敏弓

使唔使咁撚多人

痴撚線 第一次見私服個FACEBOOK咁多人

多人到勁難搵場

冇雙經好撚難升呀

無位升 仲要玩補師 得36lv

又黎地獄？

睇下出校r唔r到組 辣殺game要有場同拉得多怪先升得快

成堆人比異拳秒

多人

童年回憶!!!!!

不過當年無咩friend玩

出嗰時仲係隻中學雞

呢個私服，去到邊都有人升，屌你一開服個陣，成個運動場都係人，係到搶貴花田

新手入黎玩，建議你玩玄，有班香港人開左公會

有興趣 但未開始 開個tg谷一齊玩???

好似已經有whatsapp group

暴龍有冇玩

冇啊，條撚樣淨係掛住玩手機game

放工番去狗衝先

隻亂啲好友卡，公車卡，得3日，長玩要課金

十蚊張

而家d課金手機game都唔止

有無話連登開左公會向咩學院?
以前鳯凰

多數香港人都玄，有公會

暫時睇排行榜 聖門同玄校佔大多數 玩呢兩間無死

有冇tg?
琴晚先開始玩 睇個款好似課得落
仲打緊滴一滴血 求帶升

太難升，身邊又冇朋友一齊玩，已棄

其實鳳凰都唔少人，只係低lv，成個鳳凰洞都有人升緊

玩左兩晚 決定今晚課 d卡開始過期

係有啲難升，冇朋友都升到喎，個個場都有人

成隻驚都多人到仆街 比得上當年正服

Lag唔lag

星期六有電算啊，升快啲

之前都玩過一個彷官服
而家都仲算平平安安
不過大家升到去虎令咁上下就會開始互搶場ks
呢個服仲要咁柒多人
真係食住花生等睇好戲

諗返成十幾年前神田ser
127敏弓合技打電算日子

一開ser個日就成日斷線，而家冇事

大卡車呢隻力刀我仲記得

呢條友專殺新手

有雙經鏈唔難升 但係我自己都未買

諗返高登個dmc亂

我係你團友

咩名 個陣成日同小牧愛佳成日開片

Game名 little
個時個團好似叫141

有冇咩GROUP?

Yes
之後有啲問題出現就拉隊轉左另一個私服開公會打台仔

睇黎我要買 我隻補得41 好痛苦

有冇巴打帶升

四圍都係人 走埋去+++就得

有組既話打狗洞好撚快 無限lv入得
今日冇開經都40升到50狗洞 4個幾鐘 但係有鏈真係會升快多一倍

唔係要有任務先入到咩

估唔到亂 十幾年後都仲有咁多人玩

玩過幾個私服
全部角色都玩到247又轉生 過又學晒啲技
唔會有心情再慢慢練

不過覺得亂個故事好正
細個覺得聖財團個building d 角色/故事好心寒
不過最boss級個堆怪唔知設計嚟做乜
私服成班人爆晒技爆晒水組團入去都狂死
正服啲人點會夠揪

其實亂既玩法 到今日無一隻game做到相同感覺

同埋以前玩會好怕去碼頭個面
覺得好荒涼

咁講，亂可以完勝任何一隻mmorpg

我自己覺得，真係冇一隻mmorpg可以玩到咁耐都唔厭

有冇玄岩既朋友 一齊玩 岩岩起步30幾LV

呢個真 大大話話玩過幾十個私服 仲記得幽藍亂

有亂post就會有我李起光

agger 想搵隻game可以一齊升lv既有好多
但係要搵好似亂咁團升又真係搵唔到

補司回血輔助技 劍大防做坦怪 弓手減怪移速同打手清怪 拳高傷清怪

雖然玩亂玩勇升過好幾隻人 同升lv真係好悶 但係唔知點解有種吸引力令我想開game玩落去

諗梗玩拳定弓好

點解唔玩私服？正服好難升

以前覺得小丑好勁

不如開翻個亂tg谷

幾年前玩勇
到依家都覺得呢隻game好好玩
但依家想玩都冇時間玩

最欣賞虎令故事
可惜去到b2大荳花任就無左
收到風亂2有異界虎令本館b3-1f
全部正常人學生受晒傷
想知究竟咩事

留名.岩岩創角

有無新手一齊升 id:盲拳打死老師傅 玄校

岩岩開左敏弓 玄校

咁多人玩玄校

玄校揮手 成日掛兩掛就彈左 掛技掛店都係咁

玄校最多hk

有冇人開tg谷討論下

速龍咩名

第四個，不過建議你玩玄，多香港人，聖門冇乜香港

咁撚勁屌你老味速龍

留名 屌埋份assignment就玩

有冇聖門撚帶升 34lv精劍

岩岩開ser，到到都有人，大把人陪你一齊升

有冇人課金 諗緊課雙經定背包去賣

好耐無玩 一間即刻down
以前有把圓月匕首就好興奮

我記得個陣都係聖門同個女仔網戀之後入面結婚 公會會長幫我安排，同送禮服同煙花

Hehe

咁多人玩玄
今晚開過個隻人先

以前唔知㗎嘛 諗翻如果係男都幾得人驚

玩過聖門同鳳凰
就係未玩過玄校

唔會係如果

開女角有著數

有無格鬥JJ推薦下玩力格定敏格好

雙修

一開波就點雙修 ?

一開始唔建議玩力格，升到仆街，招招技打一隻。精格就多範圍技

不過力格打人痛，我招107加狂，可以一腳踢撚死啲弓手

更唔建議玩敏弓 17lv招技用到67

送果把+7武可以用到幾時先換

玩精先之後E水

巴打升左上去之後你係變番全力格定點

我一開始就全力，好難升😂

敏弓有47喎

劍同弓玩邊個最好，以前玩力刀

其實玩都得，各有各好，弓最多人玩

被動技

敏弓47唔係流星咩😓

記錯左
係47到87都無技

精弓同力弓仲大獲

咁大獲?
我仲玩敏弓添

敏弓好過精同力

敏弓點玩都好過精/力

依個服玩弓疊到2招夠秒人喇

有冇人睇過虎令個小說？ 應該10幾年前，個陣睇好感人，而家搵唔翻

好懷念中學雞時期同fd一齊爆肝升呢嘅感覺

呢種ser最好玩 亂/勇後期改到on99

想問有冇香港公會++

新ser通脹勁，唔留cash入晒磨石護貝
有人賣背包就放晒磨石護貝入背包

岩岩開ser 個日 down 極都開不到

觀望中
根據經驗又係兩個月極速收皮可能

唔敢肯定 因為呢個服好多人流
平時個d係仿正服有場冇人升 搞到愈黎愈小人玩
但係依家係冇場有好撚多人升 想pkt搞人爽下就要升下

個服而家個人數打個2折都夠多人

之前個古惑亂咪又係吹到好大好多人玩 一個月後已經大把人賣ac 過多個月就死城

btw大家幾lv 玩成點

去一次0線廣場 屌你 同正服最旺既時候一撚樣

但係暫時人流d人唔係吹出黎啵巴打 真係好撚多人架

隻GAME 仲洗唔洗做任?

咁多人但係得兩個分流
唔敢想像上到b3中洞會打架打成點
多多+7都唔夠噴

有無WIN10 裝完一入GAME 就not responding?

要防火場同所有防毒都要關

我123lv 力格 聖門

係咪點敏加迴?

好似係

係呀撚伯

低B一問

唔錯 為香港人爭光靠你了

咁樣敏弓班仆街疊招都死左一半啦

有無巴打今晚一齊升
我力槍lv41 玄嚴

真係 第一日玩真係嚇親

私服竟然會有三四十條友掛商係本館門口出面 講出黎真係我自己都唔信

但係好心隻game就唔好整全PK ser
明知總係有班小學雞鐘意殺新手
7x lv走去3x lv掃場，點玩

舊亂/勇時代玩家留名 童年回憶到宜家返工竟然有得玩返
以前一直玩開聖門 想問宜家加入玩咩校?玄?
連登巴打們係咪有公會?感謝

玄有香港公會 不過其實咩校都咁多人玩 無乜所謂

ok thanks 唔同校可以同一公會?
想玩格/劍 有無推薦?以前玩力敏格
但呢個彷正服好似無得雙修

精

點解唔推玩力/敏既

精劍係咪升LV 快?
利申 上次玩已經係十幾年前 無玩過私服

其實有鏈頭幾十lv升咩都快
67前都係組隊群毆最快 67就精弓幅射
但pvp始終都係敏弓on99做壞曬

我玩補師 已經忍唔到手升爆烈焰符同地龍擊
爽到呢 有攻擊技好玩好多 之後先考慮做番全補

我準備課鏈同背包

多人玩就多人掃街

我力格一開始低防，啲技招招打一隻都升到上12幾。所以其實玩咩都得

係b3升lv，啲回憶岀哂黎

精格都要成47lv先有aoe…… 頭47食塵

其實係我自己鍾意
精劍起手，之後有分別玩過力刀 同 敏劍
力刀係高攻不過打敏就會收皮
敏劍出招快防禦幾高

敏劍啱新手玩 係比較低攻少少
力刀多數pk 掃街 ，係命中率低 唔洗諗打敏
精劍就比較多血同埋多範圍技，食怪打王都唔錯

新手推薦 精/敏

劍道一開始精劍好啲

無乜玩 我frd有玩我間中幫佢玩下
太撚辛苦了 肝唔好

精劍有3招防 7 57 97
同埋精技唔會miss

想玩氣功 有咩注意

好呀 以我地嘅交情 你唔會收我架可？

巴打我DL緊一齊升?

頂你

一齊爆返上去做十大啦喂 啱啱開左條1D

好呀 你玩咩學校 點搵你

我仲DL 緊有無TG??

wahoho2017

留名考完試玩

依加玩啦 仲有無巴打一齊

而家先38聖門精劍 要課雙經啦

留名返港後玩

廣場多人到

其實啲物價有冇參考
唔知點講價
但係啱啱課咗金
下個day off 準備升返個1日1夜

無香港公會？

依家玩一定會沉哂迷

同問

升爆招烈焰符 你條路會易行d
不過預左後期要用a水 再後期想勁就要e水雙修

正服敏劍留名 個陣127 招技好撚型 砰砰聲

點解全螢幕唔到嘅?

有冇tg谷

好似WIN 10玩唔到?
Game.exe 存取被拒

年經仿正服亂

我win 10 玩到

我win 10 玩到，但唔可以full screen
而家36力槍

唔知點解個畫面閃下閃下

跟住佢照做就解決到 一樣WIN10

但我係咁彈Game.exe 存取被拒
睇佢FB好多人都係咁仲要無解決方法

要熄window defender

唔得

邊間學院?

熜左都係唔得

熄完要重裝

防毒截住 搞左幾次都開唔到 放棄了
諗住回味下都唔得添

鳳凰敏劍招人一齊升
tg: @chung1013

我玄 43lv 力槍

係咪都係玩聖門校?

玄校27LV 精劍留名一齊升

有3條X2 EXP 鍊

同校醫師
依家係咪冇人用醫師㗎啦？
不如一齊升？

咩名,我響校內 學生2館

LM
down緊game

終於搞店Game.exe問題
巴打們係玩玄校定聖門?

有無玄校巴打收人？利申新玩

45lv 玄 精弓留名

有冇團收人？

升到好辛苦

你升到咁高梗係

以前keep住玩私服 一番黎升到30已經想嘔
又唔夠爽

冇用雙經升到而家51覺得還好

岩岩開始玩 10Lv力弓 鳳凰

力弓好難玩

速龍

原來頭先同你組緊

你邊位

隻補師 頂唔順訓著左

卡卡的?

m字頭

點樣搞?求教學

將個UPDATE檔開個新FILE解壓
之後再將成個GAME FILE COPY入個新FILE到
COPY落去禁唔取代UPDATE檔D FILE
之後就可以開到GAME
可能1999你可以摸索下

招一個巴打一隻玩一個號
接手凌晨時段
24小時不間斷狂開煉爆升
力拳

巴打們玩咩校?

玄門有冇巴打公會可以邀人

有冇聖門公會呀

唔洗講 敏弓殺人

岩岩今日開始玩
升得好辛苦 有冇人一齊玩

岩岩先玩咋我 玄

玄+1
係運動場fing緊

7lv

玄+1
係運動場fing緊[/quote]
7lv [/quote]

慢慢 等你

我玄校62lv可以帶打廢怪

Lv差太遠？🙈🙈

唔緊要，自己玩會悶

咁打邊到

你揀

出校門洗唔洗做任
唔洗就岩岩出校門個到？

要做任，運動場中間等

以前最癲一日升到47
由朝打到晚

好

到左
M字頭

不如玄校一齊開公會啦 單機勁悶

有冇聖門既公會？？

想棄game了
太累 玩左兩日 103
諗諗下太無謂了

留名join

有無好心人接手

新玩玄校 有冇人開公會

又唔使棄既
人大左要返工都冇乜時間升
夜晚返去都係開隻game鳩下同人吹下水回憶下
我仲無聊到做哂學校d任
仲追127？ 咪搞

賣ac?留tg

我玩左咁多日仲係75 不過仲未悶

想接手

都未開始周圍掃街，係悶小小

有冇人開TG谷討論啊

想開TG GROUP 但係好似要幾個人先開到
有冇人加我開
tg: poh0413

升到廿幾lv就開始覺得攰

開左個TG GROUP 想入既巴打可以按LINK入黎吹下水

力槍垃唔垃圾

唔知點解出唔到技

有無敏劍同好

低LV打怪都要係咁食水

玄校想入公會要點做

有無聖門公會

大把

市民巴宜家玩既話玩咩校好？
以前玩開聖門但見呢度巴打玩玄多

唔同組織可以同一公會嗎？

我推聖門

真係咁多人玩 ?
不過無乜時間玩就真...始終已經廿到中要工作
慘在比人甩LEVEL就唔可以一齊升

玩就真係多人既
你行轉廣場就知好撚多人掛商
但老老柒柒,出左黎做野之後,真係無咩時間開GAME追LV

利申:半棄game中

已棄game 遲左開ac冇雙經 升到55唔想再玩落去

追唔到LV真係無得玩, 始終其他玩家會繼續升
同埋呢家遲左開波仲衰 算啦都係...

我遲左半日開game

邊有遲唔遲 仲人多人到痴線

出黎做野少時間玩呢樣真

如果有巴打棄game 我可以接手 等完考試玩

我升到69都未用過雙經

推一推
有興趣既巴打就一齊玩啦
宜家好多巴打一齊升緊

130 玄 弓手 強化角弓 1500蚊 仲有四萬幾分 幾條加倍 資料齊全

得39lv 玄嚴 點升好？

十年黎玩過咁多私服，呢個服玩家既人品都算最差

1.一開服10間商店8間都賣假exp鏈box，到而家都仲有唔少
掛商某件商店刻意加多個0既比例好高，10間都有2,3間係咁

2.追殺新手，基本上一到pk time成堆人走去低v場亂掃場

3.升左3個鐘既場，走黎同我講 點有人 跟住強p殺我

4.成個facebook page 100個comment 99個買/賣ac

雖然個個私服都有咁既人，但呢個ser比例上最多

再推 $1000

如果係聖門會考慮

？lv

?

900

推一推

有無玄既會入？

好似有巴打開左個

B3 6點開始full升呢都要排隊

算喇棄game

管理太差，不停斷線，又lag
明明係私服但乜都要點數，背包起點前點基本野都要樣樣同你計
玩家質素又低，靠按鍵升到9x但冇心機再掛落去

前者認同 後者幾搞笑

sor 我重玩緊台版勇online正服 開到300lv 依家先244
努力升緊

唔課金勇係無可能升到上去 我200lv已經卡關

淨收分得唔得

巴打咩名? 聖門?

玄嚴 名： 不再放棄

左係勇 右係亂

已經唔想升LV 睇下算

巴打 賣既tg我

準備出轉學，巴打快啲轉黎玄一齊玩